{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"Controle de Leitura Pessoal P\u00e1gina do projeto CLP-Master . Equipe Arthur Henrique - nascimentoarthur.br@gmail.com F\u00e1bio Elvino - fabioelvino@outlook.com Filipe Falc\u00e3o Pimentel - filipeffp@gmail.com Henrique Mendes - henrique.barbosa@ufrpe.br Jos\u00e9 Elvis J\u00falio de Santana - elvislcufrpe@gmail.com Maryana Herm\u00ednio de Carvalho - maryhdec@gmail.com Pedro Henrique - pedrohenrique110401@outlook.com T\u00falio Lorca de Araujo Falc\u00e3o - falcao.tulio@gmail.com Sobre O projeto CONTROLE DE LEITURA PESSOAL \u00e9 um sistema desenvolvido para proporcionar uma experi\u00eancia personalizada de controle e organiza\u00e7\u00e3o de leituras. Destinado a entusiastas e apaixonados por livros, o LeitorPessoal oferece uma plataforma intuitiva e funcional para gerenciar a jornada liter\u00e1ria de cada usu\u00e1rio. Arquitetura do Projeto","title":"Controle de Leitura Pessoal"},{"location":"#controle-de-leitura-pessoal","text":"P\u00e1gina do projeto CLP-Master .","title":"Controle de Leitura Pessoal"},{"location":"#equipe","text":"Arthur Henrique - nascimentoarthur.br@gmail.com F\u00e1bio Elvino - fabioelvino@outlook.com Filipe Falc\u00e3o Pimentel - filipeffp@gmail.com Henrique Mendes - henrique.barbosa@ufrpe.br Jos\u00e9 Elvis J\u00falio de Santana - elvislcufrpe@gmail.com Maryana Herm\u00ednio de Carvalho - maryhdec@gmail.com Pedro Henrique - pedrohenrique110401@outlook.com T\u00falio Lorca de Araujo Falc\u00e3o - falcao.tulio@gmail.com","title":"Equipe"},{"location":"#sobre","text":"O projeto CONTROLE DE LEITURA PESSOAL \u00e9 um sistema desenvolvido para proporcionar uma experi\u00eancia personalizada de controle e organiza\u00e7\u00e3o de leituras. Destinado a entusiastas e apaixonados por livros, o LeitorPessoal oferece uma plataforma intuitiva e funcional para gerenciar a jornada liter\u00e1ria de cada usu\u00e1rio.","title":"Sobre"},{"location":"#arquitetura-do-projeto","text":"","title":"Arquitetura do Projeto"}]}